(急)iOS 12.3.1

求救 更新後一兩日 發覺聽筒無聲

推

推推推

陣間up先

求救

拎去比天才test下部機

拎去genius bar check下?

預約左 但係想知有無其他巴打有同樣情況

我都係

唔係冇聲 係勁細聲

會唔會係污糟左？我以前都試過 清潔下又無問題
我而家係無聲